如果舊車中咗環保處廢氣機會點?

本身出牌已經免驗環保, 如果有日唔小心中左會唔會搞你

除非你架車好大煙，經典車好似跟當然環保例所以唔受影響